1. Muon biet duoc mot gia tri nao do' co bang voi gia tri trong mang hay khong su dung 
	function in_array("gia_tri_muon_sosanh",$mang_can_so_sanh); tra ve true hoac false;

2. Muon biet duoc mot gia tri nao do' co' bang voi' key trong mang hay khong su dung:
	function array_key_exists("gia_tri_muon_sosanh",$mang_can_so_sanh);

3. Muon lay key thong qua value trong array thi can phai su dung:
	
	function array_search("value",$array);
	Example
		<?php
		$a=array("a"=>"red","b"=>"green","c"=>"blue");
		echo array_search("red",$a);
		?>